公益金萬眾同心50年[粵]

公益金萬眾同心50年[粵]

司儀鄭裕玲、陳百祥、陳貝兒、Patrick Sir、區永權、陳庭欣，帶領眾歌手及藝員送上精采匯演。打頭陣有陳潔靈，聯同JC陳詠桐及香港兒童合唱團合唱助興；接力有周柏豪、洪卓立、吳若希、HANA菊梓喬等送上勁歌熱舞。黎明連同陳智思移師ICC，越級挑戰跑百層樓梯；多位善長身體力行，親身減50磅瘦身籌款；並到黃竹坑警察學院進行越野接力賽。當晚舉行由安德尊主持的「麻雀王大賽」決賽，直擊王者寶座花落誰家

@屈dee

lm支持黎明

支持自己?

使唔使早成日開TOPIC

其實係支持你

請各位善長人翁慷慨解囊支持公益金

可以傾下先

無hana tam 早餐歌仲適合

推

陳貝兒

三種曲風 三種深度
三條mk妹 三種玩法

大仆街未化妝個樣好殘

三章啦

善心打手暨黎明雙一姐fan 推

係三一姐(hana,shiga,若希)

黎明唱咩 無名份的浪漫?

好啊

羅小姐

陳潔jm9

Elisa

珏琪

好撚嘔心

啦啦

江鈺琪小姐

joey係咪唱one

突然 lalala 嚇親

對腳仲好靚喎

並到黃竹坑警察學院進行越野接力賽

shiga 孤身走 jinny 我記得

jc

JC

唔會得一首啦

老黎條女

jc開始紅了

呢首歌好熟面口
greatest showman?

唱英文感覺舒服D

jc好路人feel

你就是天下呀,歌名都打錯,仲話係fans

黑肥婆

Elisa有咁上下年紀啦

唱首歌就10萬 我都做歌手啦

Yes this is me

個樣真係唔自

即係果套戲啦

成個look好大陸feel

玩具台巴打

你唱要比多10萬出黎

係度見到你

千個太陽

要就返個老野唱老歌

一蚊都唔俾你

嗰10萬又唔係歌手袋

吓，啲咁嘅垃圾都要開post 討論

佢個tone真係好撚難聽
當我唔識欣賞

我估淨袋

一出場就串柒柒
算啦，唔好講個樣

會唔會有d over咗搣時陳
唱咁多

現場？

Elisa都垃圾，真心咩

好正wo

似主席個女同歌手合唱嘅感覺JC

bingo

人地個個叫先生
你就Patrick Sir

JC好緊張,硬哂駄咁

bop

公益金萬眾同心50年個節目垃圾呀
tvb狗

趙增捧jc?

後面班大茄

天堂鳥？

靚到仆街 無人理

.

，Hi 林溥來

雙一姐企埋一齊

自己行入後台問啦你

引體

joey好高 拍到hera

陳曉華陳曉怡同場

好耐冇見Do姐

又係專登分開若希同HANA

由頭pink到落腳

hera with high shoe
joey with

垃

劉溫

hera without

好驚Patrick sir 呀食哂螺絲

黎明齋跑定有唱jc唱得好咗

陳曉華話晒港姐華姐冠軍

對

橙衫個個係弱雞？？ 咁高嘅

打牌

成日都見個戴祖儀

你話「啲」我先咁講

雀皇同后

大盞主持人

豹哥響邊

天堂鳥

好出奇?!

劉青雲同填海華呢

你個名已經透露咗啲嘢

庭欣冇得講野

古仔呢

改黎狙擊易d啫

jinny shigA 正d

侯賽因

賭緊啤

daijoe正啲

hera其實係普通女仔

得喇得喇

高ling同我入嚟!!!

終於入啦 大仆街係度

你傻咩 我一直喺度 追post啦你

bingo都靚過hana la 講真

唔錯呀⋯⋯

有新歌 only one

新過黎

carmen ok
其他唔使睇

陳麻欣係咪取悠緊麥米恩位置？

zoom遠少少啦

抱肥婆

掉佢老母落地啦

odilia

邊有可能抱得起

擺明無出力

mc cafe先見佢 hysan

抱細細粒

陳庭欣條罅

犧牲？

調番轉下話

yes 仲見到kay juno

陳貝兒下嘩

hana tam

Hana

我他你就是天下

反晒光

戇鳩

空白支票

壓軸 黎明

其實真係唔好成日唱依類歌啦⋯⋯
好悶

呢個都冇

改圖啱晒

歌路好窄

空頭支票

張家誠 我係得咁多

咪嘴

拋開天下

10萬

可唔可以唱鋼鐵

搵人改總理渣牌叫人反送中

十萬一首 會繼續唱囉

佢好似含住啲野唱歌咁

首歌頭一次出live

空頭第個意思

鋼牙有淚

coming

good

鋼鐵有淚

唱撚晒佢咩

演唱會

鋼鐵依首好啲 啲低音ok

鋼牙有血貼切啲
流牙血

練波

佢得低音

唱
記住約好將來有一天
好過啦

只想與你在一起演唱會 前奏

係咪姐係老牛聲

痴線d歌可以keep住落第二首歌冇違和感
好似同一首歌咁

其實佢唱歌真係好聽
但係tvb成日推佢出黎 搞到見到佢就憎

幾時到joey？？？？？？？？？？？？

有咩

宜家唱緊果個叫咩名？ 唱得咁好聽嘅， 又靚女

係咪以為把聲厚出下力唱就好聽

等滯銷啦 派都無人睇

男版鄭俊弘

佢最擅長唱低音歌

反而D高音歌成日唱唔到

女版

無行政費 但有 人工

有冇人覺得個Hana首首歌都唱到成個冤婦咁，d音首首都差唔多，個tone又一樣，負能量爆登，煩到喊

認同

跑icc?

大難當前， 公咩益公
咪又係益廢老
之後屌柒下一代

瞓醒未

陳智思真係好fit

老黎又幾後生 個樣
唔講金句嘅

屌你老味唔識就收皮啦
佢擺明錄左段有喘氣聲ge黎播
佢支咪無聲架on99

跑樓梯呢part錄影

一鏡到底嘅

搞咩要用魚眼鏡

得個幾part唔係

手中沙邊忽輕快

陳家樂個髮型點解成日都咁七八十年代 唔知點解成日見到佢就會諗起秋官

咁樣唔夠真實

要趕住去接客

幾靚仔呀⋯⋯

聽都未聽過
如果真係，佢就怪tbb成日播佢d冤婦歌，有時睇到佢d mv要即刻轉台，頂唔順

我約左佢

其實我唔知咩嘢嚟

直播實死得 冇幾多人跑到五十層 打個五折都死啦

還好還好

感謝明燈

中間carmen真係好似周秀娜

鄧卓殷係咪唔會出

carmen = 娜姐 + yanny

唔留你啦

聽日有吳國敬

hana(扮)聽電話

癡漢有無諗住打電話去比 hana

唔收行政費 但收其他名概費

踩其他慈善機構咁既岩岩

高層幾萬到幾十萬計

live會有回音，播聲唔會有回音
自己再聽番

amber

即出

你打完喇
咁到我

鄧卓殷係咪就係apple?

第三者

港姐花式跳繩

自己打比自己

著泳衣跳先岩

後入啲女

好正

蝦碌呢

拍拍拍

我淨係見到

空翻個個唔影

Apple失手

CHW同Amber都炒左次

無波唔怕跳

呢d先好睇架麻

貝兒好high

做到10點半定11點半

tbb個臨記？

捐比人打麻雀

叻哥究竟幾時先找返跪返屋企條數呢

一開波嗰啲跳繩隊都失左手啦

開始冇耐都有個男既炒左

麻雀比賽咩料..........

我記得未

Patrick Sir係邊個？

晏D直播打麻雀
無表演

慈善啤王大賽

孤身走

書架

咪又係呢首
上左賊船了

一姐

書架 孤身走

有新歌未
唱咗半年都有

shiga

會有新歌慢慢

咪係

真係唔想再聽到劇集歌
好悶

想聽以前啲歌

揮揮手又幾好聽

剩係間中聽到7點套野做完個陣

唱都唱到悶啦

頭先啲人大叫完shiga
個闊太西一面望望做乜鳩

dancer好正

又幫tvb宣傳

首野完來佢唱架?

華納轉到星夢
預咗歌曲質素大幅下降

7點放工都未番到家

起跑

吊 呢首聽到心煩…

輸輸聲唔老黎呀

the Wang family fund
扮野到

200000

連咁既歌都咪咀

想聽 說一句 舊街角

質降都算 無晒量先死

啲dancer幾撚正

真係俾佢嚇親

捐幾多先

唱得好過hana 公道講

唱到完美到播cd咁

書架幾正

我掛住睇shiga

咪

對腳正到

11半

黑色比你
我要紅色個d

一聽到話唔收行政費真係笑出嚟

廿萬叫fund
夠幾多個分呀

爭奪麻雀大俠既稱號

完全咪咀
唱出黎同劇集播個條sound track一模一樣
唔係咪咀係乜

唔信無咪

Agger

收手續費

唱出黎同劇集播個條sound track一模一樣
唔係咪咀係乜

今晚有冇祖儀？

乜都唔講起碼入耳過Hans

咪係 讀過會計都知啦

又捐反光票

幾十萬就收收皮先啦

shiga一姐

一姐wo

shiga入左大台之後都未聽過佢唱live
勁歌金曲hea完連大show 都咪嘴
想點?

好掛住佢到此為止說一句

今次個cam man影fans鏡頭少好多

正想講，明明唔算好難唱

cd連

學到野

終於影到

如果白色唐姨換智雯
成件事perfect晒

佢ig成日live wo

如果無咪真係勁過祖兒
穩定到咁 多餘氣聲都無

shiga 屌打造作HANA 啦

今日先跑住唱起跑

書架live一向唔差架wo

點會冇

冇人到連patrick sir都可以做公益金呢D大show主持

佢不嬲係勁嫁

呢條友上到位真係奇葩

無錢收架

TVB D歌咁易唱
我都識唱啦,無乜難度

可能因為佢有做開東張西望主持

shiga架benz中左泥

咁就真係唔知點解啦
反而hana咖喱算多唱live
hana都ok
咖哩真係難聽

唔影好過影啦 又唔係自己嗰個

唔同搵崔波波咩 矮佬都走埋
邊有人呀

等陣比比鳥都會有

而我記得
差點失去呼吸 無助痛哭 孤單失眠感覺

好想快d聽 唱得未

李x換黃

睇黎係公司要佢咪

micllm

軟飯呀

jinny

又唱呢首

louis

邊個呀 咁難

屌 好難聽

好難聽呀
停呀

魔術 都唱埋歌

咩料....變就變啦
唱歌仲要口震震

想點

又係廢Louis

好難聽 乜水

Louis

唱得咁難聽

好難聽呀

我要訊號

呢排去茶木食野都見到佢

你都係表演魔術算啦...

音樂個個好辛苦呀大佬

真係好撚難聽

你自己走啦

其實cctvb害左佢
cctvb 套套古裝都係HANA 唱
首首都千篇一律, chok 起把死人聲,扮哂情深咁唱

難聽到

哪兒來的自信

我地兩個夾胸

收皮啦

夾空...隔空

敏g可唔可以開金口

唱得難聽果個讚人唱得好聽
完全無認受性可言

大家都咁難聽 無比較

環保撚全面進場

搞到好似阿蛇個廣告咁

隔空渣波

屌呀

咁我prefer師妹譚凱琪

屌真

應該得

敏G唔記得講走飲管吖唔該

好撚尷尬

好無聊個魔術

隔空屌閪

有冇blesscuit送

有套港產片
隔空屌西添啦

袋鼠花

剪接

又唱

放過我地

真係唱

屌

仲黎

屌真係開金口

流經50年

嘩 真係開金口
第一個字已經走音

真係開

正正常常...變佢出來好過啦
又唱歌啦

btw有冇人知個魔術點做

變把靚聲出黎得唔得

屌, 痴撚線㗎，呢兩條友唱歌

好難聽啊

好難聽呀屌你老母

救命

sor我烏鴉口

起碼佢唱live不過走哂音

走～～～～～

走音咁

岩岩唔應咪嘴嗰啲又唔咪 應該咪嗰啲又唔咪

知

咪撚唱啦

唔好再唱喇師傅

點解個樣好似冇以前咁正

陪著你走～～～

陪著你走.....音

靚聲王

收聲啦！

嘩，走音二重唱
Louis直頭五音不全

一齊走音

你點嘅餸，請清碟

好難聽 好難聽 真係好難聽呀

陪著你嘔

走啦

敏g都係賣樣賣腳算
做戲又唔掂 唱歌更唔掂

救命呀

陳敏之用飲管飲咖啡

笑到仆街

入唔準又走音

俾返譚家儀同王浩信唱啦

yes ko ling

搵個魔術師唱歌
然後再夾陳敏芝

終於唱完

邊個主席咁唔好運 要捐錢俾個表演
兩個唱歌都唔知邊個帶住邊個

嘩隆屌你老味 回水呀
我比錢出黎 比埋啲垃圾黎hea我

走音仲要一快一慢咁
無練過就咪jam歌啦

估吓louis墊咗幾吋鞋墊

變魔術做咩走去唱歌

難聽到嘔

屌你老母

挑戰豬主席？

好似兩個都唱緊和音咁

專才芝

好特別既演出WO

cut左唱呢首啦直情

我記得

腳都好八婆樣

魔術師真係好有勇氣

咁多穿崩既

陪著你嘔呢首歌好撚煩

唔驚吉親個龜頭咩？

喂 Toby呀

咁撚勁變啲錢出嚟捐啦

Louis 想做第二個朱主席？

播片

嘩，好特別嘅演出

正正經經變魔術唔得嘅

好撚煩
仲要攞獎
屌翻唱攞乜鳩金曲獎

個魔術同唱歌一樣咁爛

終於見到你
訊號可以同我唱埋欲言又止

佢應該指轉個個吧

叫 安德尊唱好過啦

Do姐都唔知講咩好

搵佢地唱從不喜歡孤單一個,肯定可以超越朱主席版本

道德會

好期待你唱歌

慳娜

可唔可以搵阿佘番黎唱仍等你

Do姐：屌！咁都好意思攞嚟表演

我同shiga都過咗喇

個魔術 癈到， 合完，再係另一方向打開

好想入會

係...
送都唔屌

其實係細說那年到only one 長
定孤身走到而家長

骨灰位

譚道德捐？

miss咗
一陣等睇我表演

係咪live嚟？

當我無講過

仲要港女格
成日串串貢

係live,但有D環節唔係

今晚有無黃妍

我要聽眼睛想旅行

無

係

我屌

check過 細看近年9月
孤身走 2月
咁shiga耐過joey有歌

營運骨灰龕位

未耐過

黎天王

到我啦

點解又有條煩鳩區永權
又樣衰又冇料，見到就唔開胃

100層

有無人返icc 可以日日行樓梯放工

聽佢講野
硬係覺得佢會爆金句

有線個班都係好撚煩膠

岩岩有個捐100萬？

似行多過跑

慢慢嚟唔好急 唔好認叻

呢個係寧舍討厭

氣都無喘

行左有冇10層

黎明粉絲

陳庭佳好正

黎明無汗

又黎爆金句

黎明想握手 直接被無視

個主席無全程影住

行樓梯咁易,唔好拎出來做慈善活動啦

又金句

正

Leon應該唔會揸流灘

信唔信無汗上50樓

個頭濕哂

有冇人諗過 個camman仲慘

黎明想握手

手

唔準備就係最好嘅準備

無準備就係最好嘅心理準備

唔準備係最好嘅心理準備

最乾淨最靚嘅後樓梯

咦呢位
比錢入去影相個個位

圓圈 圓心

陳智恩個身堅有

陳智思真係跑

無人想睇呢條蛋散跑

有曬cctv 仲諗住可以扑野

記錄25
即刻就破左

成個怨婦咁
好撚難聽

潛台詞：做夠show未

joey die is coming

戴JOEY

戴祖儀

新鴻基地產（00016）首次在環球貿易廣場（ICC）舉辦跑樓梯比賽，澳門7屆跑樓梯冠軍，也是今年香港國際馬拉松賽半馬冠軍的紀嘉文，昨以13分20秒跑完2,120級樓梯奪冠。

一開聲就出事

點解joey要同條蛋散一齊表演dllm

以為又係得失一笑中

電莖王

點解D人咁ON9成日自殺唱SALLOW

Joey唔錯啦

阿紀一半時間攪掂

唔係唱 人總要怕悲傷

joey進步左

唔好玩啦！唱得咁難聽都敢唱呢首

冇睇過

Joey好咗喎

好撚難聽

戴joey把聲真係好難聽

JOEY

謝東閔好撚難聽

Joey ok喎 好左

戴又肥返???

人總怕太

好聽過技安琪

戴祖儀歌聲已超越真。JOEY

是旦啦 我唔係fans

兩個都好撚難聽 屌

joey腳

唔算難，但原唱係Lady GaGa，好難有得比

唱k?

戴祖兒比想像中好，條仔就依舊好難聽

屌, 點解可以咁撚難聽..

無solo?

好聽過原唱wor

無only one? 屌

有無人好撚憎佢
把聲咁難聽都可以做歌手
又懶型

冇得唱自己歌

好似錄影定

唱得好過魔術師

無人識

呢度都見到巴打

巴打去驗耳？

好樣衰

粵盞鬼都唱到夠啦下話

無倚天首歌？

重溫一下

魔術師係魔音

冇做2星期啦

咪同未開始的故事一幕一樣

因為真係好撚難聽, 忍唔住入黎留個言..

你聽左咩

上次女僕夠班連登仔J幾個禮拜la

佢已經垃圾 但閔大人仲撚垃圾

黎明點解唔call啲大星嚟？佢要吹雞應該唔難喎

已被轉台睇地震

好撚似BoA wo

仲有邊個未出?
曾樂彤 若希 bingo

橫越這個世上殺敵無數被蒼天作弄～～

戴祖儀幾靚呀
你地對眼有事?

中國會唔會出兵打德國
搶黃生翻黎呢

以前呢d節目實有super girls做膽
而家都無埋

情深刀光照見迷夢

點解個醉駕仲有得出黎

點解郭子豪仲未俾tvb雪

tvb隔空反擊蘋果喎
吖奴同蘋果喺同一個節目出現

郭生咪醉駕個個?

是但係IG 搵個都未必會差得過佢..

粵講對屌西腳正喎

郭子豪個樣真係好撚柒點解仲未死

小意思 咪咁封建時代

郭子豪俾人滅聲

屌 叻哥做先有睇頭
佢兩個做黎把撚

做咩扮陶大宇

個根據非正式統計
有無巴打記得以前係咩廣告？ 想睇番

小意思

叻哥係咪見佢做錯哂 叫佢落返黎 夠啦

唔好聽既...

On9都唔係落哂再上

屌，操開都咁流既

著到咁靚叫人捐

下巴唔過都計

反手

有正印偷食喎

呢個真既？

係咪殺人放火先雪得

偷食多無力

叻哥老了 唔識數數

叻哥

紅衫廢到 仲話做gym

個叻哥做乜撚嘢

咪撚係 影衰哂香港gym界

反手容易好多

屌得伍允龍一個係正手， 其他果D都係蒙混過關

都無偷食 就算有都小意思

真

叻哥係咪以為自己好撚好笑

郭子豪e d叫做？

小意思啦

最尾嗰個 重好過 郭

美C捐100萬

美斯捐一百萬

打手原來咁好搵

引體上升（唔落足）

屌 林鄭

遞支票條女

美斯 糖果界都撈埋

d細路個樣都痴痴呆呆

班細路似嗌歌

柒到

呢班警隊真係on99

呢個年頭已經唔配呢首歌

這是正式錄用的警員嗎

全部有錢仔嚟

郭子豪好廢, 吹到幾大隻咪又係唔掂
伍允龍就真係真男人

JC又出

JC出來CHOCK歌啦

唔唱說散就散？

劈生果了

斬人呀手

屌那星 又係佢
咩料呀

屌，落返台啦難撚聽到

個唱腔想點

典型睇得唔打得

全部人都唱得好撚難聽

好難聽

其實邊個嚟

好做作囉屌

個口痙攣緊

Who?

個樣有d似劣化版陳詩欣

睇條女伴舞仲好

一個字大聲一個字細聲真係好難頂

係咪串佢得一首歌紅

黎明係老闆 唔怪得比佢上

屌 仲自稱黎天王

黎明簽左佢

呢啲都紅得起

佢係咪覺得自己唱得好好聽？

捐$108咩意思

annoying bitch

好難聽呀，快d搵人掉佢落山

個樣仲老過大佢十幾年既Hana

好過無首歌紅既

老黎會唔會出來唱歌呢

唱乜撚嘢?

等緊

正正經經唱啦

16年

講真 好聽過d乜祖兒乜東閔先

做乜玩咁多轉音

叫佢唱返 說散就散 算啦

我係咪係量子世界剛剛出番來，頭先話呢隻歌紅片成個華語市場，我聽都未聽過

咩唱腔黎 聽得好辛苦

黎明d人係咪個個都J字頭

講緊說散就散？

但好唔順

唔係呢首

首歌一完就完

個口抽筋咁款喎
有無聽過中風啲人點講野

係度撚啲音好撚聽
咪林欣同果皮

果隻係說散就散,唔係呢首

說散就散

佢次次出來都會整唔同聲

公益金百萬行 手牽手 無窮人

咁呢隻聽過

未

今晚有曾樂彤

搞下笑ok?

呢首CD版好好多

係? 正

玩轉音唔係問題 問題係你無咁既料去玩 勁唔順

一億點擊成個tvb加埋都無
黎天王好波

JOEY正過佢

收youtube收入都有成100萬?

再一次講做歌手真係好好做

菊男成日報大數，等人卻步唔媾走佢

點止一百萬
幾百萬都可能有

！！！

有紅歌就話啫

諗多咗啦

點解唔搵埋黎明唱歌? 全晚只係得啲垃圾歌手

Youtube賺得幾多最重要呢首歌紅遍全大陸去商演唱一唱都袋十幾萬仲好賺

一億點擊 但連登仔都唔識佢

搵柏豪唱好過

咩小巴 咁多人

呢個係咪頭先跑樓梯嗰個？

搵個散仔嘉樂去

叻哥串撚到

烏到咁

搵deep 好過

郁得少少咋喎

放送事故

有人比油終於郁到

司機踩油了

打一打氣即掂

陳貝兒件衫好淫

估唔到真係堅拉

工作人員: 司機訓Q左?

地滑

司機踩油

後面比油?

比油咪得
吊極力子啦

on9表演,睇倒都覺得腰骨傷

陳庭欣仲淫

陳家樂收皮啦，你個身咁樣點呃到人你拉緊車
隔離主席仲做得好過你

司機位有人架

一定踩油la

部車後面幫手推緊個班人 加油呀

司機咁華為

踩油

真係加油

屌係咪個司機有做手腳呀

1 2 1 2 1 2 腳呀

屌極力子

岩岩唔係出緊力既moment架車都郁快左

為公正起見點解師機位唔懸空左佢

我細細個就J陳貝兒架喇

好撚假

陳家樂咁拉法

個地面咁質地好難發力
你見佢地下個地板紙都唔實

地面咁滑點拉🤣

咁實真係有放送事故

假撚到點會拖得咁快，肯定佢踩油

屌佢兩個無出過汗

屌臨尾完左冇用力仲郁多左下嘅架車

食齋j唔到

全港女都識啦呢啲港女叫春歌泥同矛盾一生一類

逗得雞水人工 走去做一日咕喱

聽到油聲啦,假到爆

殺車

驚轉方向？

車後有人推

實係驚佢地拉太快要剎車

司機演技好差

驚拉得太勁車死前面兩條友
用黎踩break架

陳家樂廢撚過個主席

除非現場全部做馬o者，呢架車行油渣架，點著車呀

第一次聽就dislike 都未熟

點解唔叫個司機踩著BRAKE先叫佢地拉

司機功勞最大 要就住比油
比大力左就仆得街

新朱主席隆重登場

後面有tug推

好假 2個人拉1架車仲要坐滿人

頭先邊個唱陪著你走？
好撚難聽

上一個幾勁

司機有做嘢架，啱啱見到有一下有brake燈

係囉 想叫佢落去受祝多d

可能車尾有tug

呢part

下次表演拉 貨櫃船都得

一姐壓軸?

陳家樂好靚仔

第一個好似仲好過Joey Die..

On9 直接捐啦

Leon啦

唱K ?

呢啲歌喉真係欣賞到

屌你老母難聽到

狂飛

若希仲未出,唔通壓軸出場

呢d總理要比幾多錢先有得唱歌

你話有兩個哩埋後面推都重講得通

啲主席咁中意獻醜？

屌頭先見到條飛機帶未拉直都拉到架車行

leon會黎?

夏大衛

stand by me個個幾勁

償還不是一世~~~~~~~~ 千代千生難估計

無落brake, 唔俾油部車都去架啦 on 9

1130

梅姐都有cover過stand by me

朱主席二號

鬼佬唱得兩嘴

奠定一姐地位

未必 佢live 開

信佢地拉得郁部車肯定係傻

唔知，希望有

deep就信 嘉樂完全女人型 呃下飯食就得

佢D LIVE

部坐撚滿晒人 得佢兩條鳩頭拉
拉完仲要無汗出過
咁都係佢地拉既話
一個係ironman 一個係captain了

整爛地下d 墊

求其拉架7人車咪算囉

咪係 出貓出得咁明顯

D 戲唔得, 動作/表情都唔似拉緊

有D常識都知2個人無可能拉得郁架車,仲要車入面有人
要拉得郁既話,條腰骨可以唔洗要

屌佢老母，真係好撚核突成班為咗個虛榮根本唔係真係做慈善，好心學下古天樂，深水埗明哥啦個啲先真係做慈善攞個心出嚟去幫人。我一定唔撚捐比班on9仔

啱 以前吳剛師父咁撚痴線都係拉部空車
好心佢地誇大都唔好咁假 諗下物理學有無可能先去做啦 白痴到

擺明造假陳家樂都拉到就黎心臟病發咁
佢隔離個主席好揪過佢

傻強

又係apple

成班 西裝 地球曬好素多碳

根本東華,明愛果D本身勁多錢

樂彤出黎未

公益金萬眾同心50年[粵]2

無個肥,仲減

咁都有人出post

呢條友係咪一腳踏兩船同醉駕果個?

係咪教人飲酒講大話？

Yuki

個營養師

又係郭子豪

植入式廣告

stan呢個主席乜都關佢事要出力表演，好慘

條友都幾大隻

個班人平時去娛樂啲錢都唔知多過捐個啲幾多倍

呢班人唔使番工做野
由朝做運動到晚緊係易減

幾有心

,女總理

Yuki真係幾正

食左兩日宵夜

班人唔係到已經好過做慈善

練肌肉同減肥兩回事喎
運動練咗肌肉會唔會重咗

日日食鮑魚點會難食

我日日食烚雞胸烚蛋添啦

點解D總理個個都有口音

明知要減膀都要食兩日宵野 女人話減肥真係唔好信

我

日日食鮑魚你都覺得難食啦
屌你老母

拉完7噸仲做到訪問

日日食鮑魚
果然係總理

佢後生又有操開 正常既